<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Alam Mancera</title>
    <link>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Alam Mancera</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola a todos! A continuación voy a describir brevemente cómo pienso que debería ser la cultura de un profesional de software
En primera instancia me gustaría encontrarme con personas que, aunque tengan muy bien desarrollada la habilidad logica y matematica, no solamente sean eso. Está claro que esas habilidades son fundamentales para trabajar en este rubro, pero siempre hay otras caracteristicas que son de sumo valor. Tales como:
 Saber comunicarse con los equipos de personas que están relacionadas con el proyecto en el que está trabajando, como; diseñadores, marketing, y otros desarrolladores, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recuento de lo aprendido en LaunchX</title>
      <link>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola a todos!
Les voy a platicar de manera breve mi experiencia en el programa &amp;ldquo;LaunchX&amp;rdquo;.
Todo empezó cuando vi un tweet de Microsoft ❤️ en donde se nos invitaba a todos los mexicanos a participar en un programa de mentoría para ser desarrollador web fullstack. Viniendo de alguien tan importante como ellos decidí darle una oportunidad. La semana de introducción fue un tanto confusa, sentí que apesar de que los conceptos si que eran basicos, ponian en practica algo que a mi como estudiante y posteriormente como profesor siempre me ha molestado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>¿Quién soy? Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
Me presento:
Mi nombre es Alam Mancera, tengo 26 años. Estudié 4 semestres de Ingeniería en computación en la UNAM, los cuales lamento decir que no disfruté. Programo desde que iba en la prepa y aprendí en ese entonces con el lenguaje Pascal. 💻 Mi primer empleo en este sector fue como programador web en una empresa de Fotografía aquí en CDMX.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
