<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alam Mancera</title>
    <link>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alam Mancera</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola a todos! A continuaci칩n voy a describir brevemente c칩mo pienso que deber칤a ser la cultura de un profesional de software
En primera instancia me gustar칤a encontrarme con personas que, aunque tengan muy bien desarrollada la habilidad logica y matematica, no solamente sean eso. Est치 claro que esas habilidades son fundamentales para trabajar en este rubro, pero siempre hay otras caracteristicas que son de sumo valor. Tales como:
 Saber comunicarse con los equipos de personas que est치n relacionadas con el proyecto en el que est치 trabajando, como; dise침adores, marketing, y otros desarrolladores, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recuento de lo aprendido en LaunchX</title>
      <link>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hola a todos!
Les voy a platicar de manera breve mi experiencia en el programa &amp;ldquo;LaunchX&amp;rdquo;.
Todo empez칩 cuando vi un tweet de Microsoft 仇벒잺 en donde se nos invitaba a todos los mexicanos a participar en un programa de mentor칤a para ser desarrollador web fullstack. Viniendo de alguien tan importante como ellos decid칤 darle una oportunidad. La semana de introducci칩n fue un tanto confusa, sent칤 que apesar de que los conceptos si que eran basicos, ponian en practica algo que a mi como estudiante y posteriormente como profesor siempre me ha molestado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alammancera.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
